讀工業工程根本浪費4年人生

Poly?

Ieelm

讀緊

文史哲 BBQ 哂銀時
表示

其實工業工程即係讀d乜
問人/google都係得d勁vague既答案

公司有兩個工業工程畢業出嚟嘅
好似做野做得唔錯
同埋而家公司好似都有搵緊工業工程做嘅intern

plc，同流水線有關的control system都有
cnc programming咁

我舊老細就係讀工業工程，佢依家喺機場某大貨場做ceo

讀冷門專科唔係應該會更有前途咩？

睇你會唔會返大陸，不過都係搵唔多

識PLC係香港做BS Control/ Transport MCS
我讀Mech都做BS啦

System engineering 依家有得入I bank

求intern

過年聽到有親戚讀BSE HD已經搵到intern重要有唔錯收入
但自己個科intern 重難搵過中六合彩

STEM advantage
萬般皆上品唯有BBA低

係有d關係
以前讀BBA嗰陣有科operations management，個教授就係工業工程出身

po左上你地個搵intern system啦.. 自己睇

所以依家讀緊第二個 degree

on9先讀 industrial eng
有ee me Civil 你唔讀